捉鬼與勇武

我覺得勇武尼一班人真係勇，但勇武還勇武都要be smart d and be water . 次次見到D勇武比popo捉咗都好hurt , 個個淨係識將尼D野po ig story 話有幾慘，有幾無奈，但又諗下點解佢哋要咁做同埋點解咁易比捉，因為只要有對坑時，一班勇武一定係前線，但有D和理非係後面，話就話幫手，實際都係講幾句粗口丶五大訴求丶傳下物資丶影下相咁。到真係防暴衝埋嚟，個個就吾理身邊人只顧自己（純屬個人意見）。我覺得就算走都要幫埋前線巴打絲打，點都要幫下手足，可以避免有更多手足被捕。加上勇武真係要跑快啲，吾係會連累埋手足，同警察對峙時，一定吾好太近，同埋聚集嘅地方一定有地方跑走，太窄就既話走既機會變得越來越少。

捉鬼我覺得都需要既，吾好等D popo 搵人扮鬼去帶頭裝修D 店，我覺得popo 如果扮鬼既話會去跟計劃去行事丶眼神交流少，會望尼望去（總之大家多啲留意la）。講起裝修，我覺得無咁既必要，吾好幫襯佢都得，但我都知仍然會有人幫襯，但尼D係人地既自由，吾可以剝奪架嗎，咁様做hk government 有咩分別，我地係要將呢種氛圍影響其他人，等佢地自然去接受，咁先等佢心服口服。最後，行動吾好單拖。五大訴求，缺一不可！